「國際線」民間不叫武漢肺炎，叫「中國肺炎」/「中國式肺炎」

首先，我好認同將今次的傳染病事件，提升為政治事件；中國每一次的天災，背後總離不開人禍，今次其實就係大陸人唔聽勸告，繼續賣野味，食野味，最後出現「武漢肺炎」傳播世界，輸出世界。

為了要讓國際了解中國的邪惡，中國人的低智，而且好多外國人都唔知武漢係中國地方，我地係唔係應該將「武漢肺炎」，民間正名俗稱為「中國肺炎」，或者「中國式肺炎」，英文「Chinese pneumonia」，突顯背後人禍的荒謬？

認同與否，大家討論下

自推

Chinese Pneumonia

推

你而家係咪武獨?
武咩漢? 大家記住叫中國武漢

中国武漢肺炎

PneumChyna

之前咪拗左好耐先得出用WARS (wars)最響
依加又轉？

WARS全寫係咩先？

利害了我的国

幫幫佢地揚威國際

Chinese pneumonia type W

幫佢地揚威國際

滅共肺炎

一直叫中囯肺炎

因為有太多俗名

#WARS
#2019NCOV
#WU HAN PNEUMONIA

叫咩名都唔可以漏左

#CHINESE PNEUMONIA

「中國式肺炎」

Chi Na Pneumonia

而家再轉話唔定會好似10點尻叫咁
搭埋一齊講？

up

Wuhan Acute Respiratory Symptoms (?)